---
title: Встреча
byArtist:
- name: Ariel
  role: Светлана Лимаева
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: Виталий Трофименко
  role: Анатолий Милиневский
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

**<u>[Кабинет в исполкоме]</u>**

**Лимаева:** ...Здравствуйте!..

**Милиневский:** Д-да-да, садитесь-садитесь!..
..Что я могу сказать?..
Ты вышла, спела эту песню... Что дальше?
Что из этого может выйти?
В конце концов, у меня семья, да и вообще…  
…Кстати, ты не знаешь, почему мне так знаком твой голос?

**Лимаева:** Мой... голос?

**Милиневский:** Да.  
...Хотя, ладно... наверное, ничего...
Ты знаешь... Сталину, Плотникову, Романову... да, что там - всем в том или ином количестве приходили письма с признаниями в любви.
И мне тоже. Хотя так ещё никто, наверно, не делал.
Или я просто не знаю…  
А песня мне, в общем-то, понравилась...
Действительно, понравилась.
Наверное, просто не поднялась рука у звукооператора выключить звук, когда он понял, что... это не то.
Сколько тебе лет?

**Лимаева:** 16.

**Милиневский:** А, ну, да... ты же уже в 11 класс перешла...  
Ладно, что там...
Мне скоро ехать. У меня ещё много дел.
Может, ещё встретимся.

**Лимаева:** Встретимся?..

**Милиневский:** Почему нет?

**Лимаева:** Я... буду ждать вас!..
Я буду ждать вас...
